［港漂紅店］十二味集團旗下媒體抹黑手足，大規模動員港漂選舉投建制撕連儂牆

事緣係見到個報道話12味老闆係港漂，開咗個叫港漂圈嘅群組嚟connect猩港人
咁我就好疑惑呢個港漂自媒體嘅政治立場
因為咁多個月以來都冇聽講話十二味餐廳係藍店
我一路去搵到呢一個有30萬人追蹤嘅微信公眾號

真係藍到黑

撐警、抹黑手足同記者、傳播假新聞呢啲就基本啦

普普通通一篇文就有六七萬人睇

CLS仲話自己係真香港人

其實諗下有30萬人睇嘅tg channel/ig account又有幾多個呢
睇睇下竟然比我發覺佢原來真係有行動嘅，叫啲蝗去投建制、做撕紙狗
又有地區蝗群組

各區嘅連儂牆唔知比佢哋破壞左幾多，又唔知係公司篤咗幾多個我哋手足出嚟
咁主動去動員愛支力量，又有咁多followers，唔使諗一定有中聯辦喺後面做靠山
入邊都好多十二味嘅廣告
所以十二味都唔使澄清話咩個公眾號已經轉手咗俾人

十二味各分店
Office
紙飛機餐廳都係

同場搞笑追加
Local覺得佢哋好撚勁

覺得香港好亂但又不停比「港漂攻略」叫支那人嚟香港

專登比藍店名單出嚟比班支那人去食又唔敢出十二味自己

又話係開比班支那人食
又扮晒嘢用口語
擺明係賣香港人廣告

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

啱啱發現六月已經有人開咗個罷食十二味既po
係十二味老細用自己account咁樣講
而家進一步confirm了

自推1

自推2

藍到紅

紅到黑

(香港沒救了）罷食十二味

自通3

自推4

自推5

自推6

自推7

港漂幾時會被target

自推8

自推9

自推10

一早知係班大陸喱開嘅，所以一次都無幫襯過。
幾年前睇過篇訪問，講到好似懶有抱負咁，其實就係賣返啲大陸垃圾，狗都唔屌！
（利申：做飲食，最睇唔起呢啲垃圾菜種，無技術，一味味精加個辣）

推上去,沒有一個終幗人是無辜的

你老尾本來仲想去食酸菜魚

push

Push

如果剩係得港漂開嘅餐廳都算
佢呢個直情係不停抹黑
私底下唔知自己破壞左幾多次連儂牆
話唔定打埋手足

個公眾號自媒體又勁陰濕
唔知幫手引入咗幾多隻賤蝗
呢啲後生小粉紅先得人驚
又個個想留低
搶晒真香港人福利

利申好撚憎港漂呢個字
好撚柒

公眾嘅就算 我地明白係比咩人睇
搶香港人資源已經係死罪

公眾號

推

等佢地下次再開wechat group大家識做

Pish

咁唔中意仲黎做乜？除時可以走

,沒有一個終幗人是無辜的

好諷刺
前幾個post啱啱講緊中大既學生全部都係暴徒
下一個post即刻介紹中大既postgrad programme

應該有背景同支持，而且係維穩系統嘅一部分，同愛字頭一樣，唔係佢微信圈好多圖都應該一早被和諧，建議全線裝修。

好在不嬲唔食呢啲垃圾野

有腦就唔係藍絲

聽都未聽過

你點解要自己拉自己個po

漂佢老母臭化閪

不推文慣咗

Aggar
好撚賤

香港人 試下 中國菜

促進 中港交流

呢兩年開咗好多間分店

推，唔好再比我見到真香港人食呢d蝗蟲鋪頭

居港中國人
旅港中國人

多謝提醒
起多間深藍店

推，俾多啲人知

仆街支那狗

加埋1823 清算

Lm聽日搞

屌 未聽過
一search原來咁多間

你都幾好心機去查
…知要深入敵陣藍絲group、微博
但自問真係睇多兩眼都就爆血管加想打爆部電話

報咗藍店未

呢幾年分店越開越多

PUSH 呢啲支那蝗

香港依家真係好撚多呢D垃圾火鍋咩酸菜麻辣
屌那星呢D真心比狗食
破壞哂所有食材得個辣/麻/臭 味

一定要裝修

just ccp's spies
no港漂

裝佢老味修

Cap佢個濕鳩公眾號過程中唔知爆咗幾多次粗
嬲到手都震

未

大家可以入去睇下餐牌

推 報料比wolipay未

我屌你個老母啦十二味

支那狗無一個係無辜

內容同中聯辦旗下橙新聞一模一樣

未
唔該大家一齊報比各大黃藍平台

原來真係中聯辦屬下

有巴打6月已經出過POST

港漂
一睇就知支那人

港乜撚嘢漂 死撚開啦

其實佢地黎香港做乜
反正佢地覺得自己國家咁好咁強大

一定要清算假香港人

橫掂都唔會食，推廣下先

一定要裝佢老母修

直頭黑店

漂你老母，死返去你偉光正支那啦大種乞兒

漂泊為家，根本唔會有歸屬感，百你老母份百香港人

裝修 有機會嘅話
有曬證據

一向都唔食呢啲支那嘢

target

最近北角和富開咗間，
千祈唔好幫襯

巴打專業狙擊手推死佢

根本係冇得拗

多謝巴打幫手推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

最憎蝗蟲支那狗空氣推

啲垃圾支那食物 唔明有咩好食

推
19上半年屋企人幫襯過幾次，好彩我本身唔食辣冇去到

調查師

推 深紅店

推
會食辣嘅巴絲唔好幫襯呢個藍到黑嘅十二味集團

侵略者思維，趕走原來嘅中大人，然後將一切據為己有

ppp

一

dllm

佢一早已經係紅底黎
日日抹黑手足
蝗就是蝗

香港taught postgraduate都係大陸人佔大多數，十幾萬買個master好多人畀得起

真，現代川菜最掩飾到唔新鮮嘅食材

無損失，佢其實唔好食

仆街藍店

Btw
香港都有唔少港漂租屋公司架

專租屋俾呢班支那專才

罷食十二味

九月立法會選舉佢地一定又會動員港漂投建制

佢地的資金點黎？老闆咁後生？

係一定同中聯辦有關聯

港漂呢2個字好撚7...
港你老母漂咩

十二味唔該列入黑名單啦！

OK
全面抵制

最好加租加爆佢
賺佢地錢使乜客氣
又唔係畀錢佢賺

推到佢上晒所有藍店list同地圖

搵人update wolipay 和理eat呀

唔少人唔清楚 係藍到黑

十二味好多分店

推！！！

搞緊
多謝巴打提醒

平心而論 十二味狗也不屌

唔知721佢地有無份

我收到風 有

求其search一下十二味創辦人
十二味=港漂圈=立方國際青年社區

殺晒所有港漂

連的士恐襲條友都係佢搵返嚟

push explode him

唔使食

鄉下玩法？

唔理佢係咪藍店，味道真係唔掂

咁間酒店可以一齊裝修埋

南亞仔收到風？！

紅裝修？

和理非咁撚得閒就係係度睇撚埋啲on9野

仲有冇多d
我隨口估架乍
又竟然估中？

感謝跟進 辛苦了兄弟爬山

只係各自努力
好難所有人都好似勇武咁樣打狗沖立會
多一個途徑去令和理非幫助成場運動難道唔係好事咩？

其實點止呢批飲食既人， 仲有好撚多入左保險公司既仆街呀！！

多謝推post

係呀真係好撚多
但呢個自媒體係佢哋嘅大台

講真 好聽啲就各自努力

Welcome

呢啲統戰group真係要小心

其實佢啲餐廳唔係用嚟賺錢 根本收入支出唔成正比

痴撚線
死支那人

屌你老母南亞狗

樓主好有心機wor

咁都叫睇On9 野

反滲透wor

十二味 呢d 仆街

一方面引大陸人黎 搞小圈子
一方面 抹黑 個運動

值得留意

老闆本人？

推！

Block咗佢 有紀錄

原來係撚我

巴打心水清
其實營運呢啲for居港中國人嘅網上平台已經係共產黨想赤化香港、放啲支那人黎溝淡真香港人嘅一個重要手段
亦都係消滅香港人嘅step 1
大家成日講嘅對準政權
普通市民有陣時係好難喺制度內去做到
但係搵到呢啲同我地日常生活有關聯
但係又係中聯辦屬下嘅中資鋪頭
又唔係巨型黨企
已經係可以搵到嘅一個好好嘅突破點

經濟日報話有三間分店

依間共產黨資金紅店放入杯葛list置頂啦

呢個係幾時嘅新聞嚟㗎

裝飾宣言

冇錯
要杯佢老母葛

2017年

一定要置頂，紅到仆街

中聯辦葉虎啲fd?

中聯辦屬下酒店

我都收到風 🈶️

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

都唔知會唔會年年都用專才計劃吸蝗嚟

推
支共的民間組織攻勢越來越猛烈

有報道話請中國廚師嚟
個廚房一定勁污糟

可能有大陸肺炎

咩叫李姐 梁姐？？

呢d咁既大陸仔 來香港又要搶又要屌

推爆

其實對P牌仔冇分別

香港班藍絲阿叔已經夠污漕仲要有大陸佬

香港讀過書，續IANG簽證就得，唔使申請專才。在港讀書/就業，住滿七年就做永久居民

好仆街

下個裝修對象

裝修list呢間要排第一
伍淑清都叫冇參與美心事務
360林子峰叫曬救命話無辜
呢班仆街大鑼大鼓 屌你老母

我屌
原來佢唔係淨係一個網上平台
係同唔同機構有舉辦好多活動

殖民

undergrad 四年
postgrad 一年
做嘢兩年
就做到永久居民

Aggar
又要瘋狂抹黑
又要賺香港人錢
好撚賤

dklm

裝修確認

原來咁易⋯
我估10年之後通街都係猩港人

推 支那人食屎

同海洋公園主席一樣(又係公益金主席，又係上海銀行主席，又係支那統一行動常委)
香港事業就黎比十幾個大陸蝗搞亂晒

Push.

由好耐之前就不斷谷班蝗黎香港
根本中聯辦指示

有錢可以連續讀幾個postgrad，儲夠居港年期就可以申請做永久居民，入境處一定批

DKLM4CH

應該超過九成都係小粉紅賤種

U are right

港漂圈wechat佢地有份開同動員五毛
老細背景好有錢 仲買左油尖旺個頭好多單位
做類似員工宿舍 又平租俾內地生
養左一大堆人幫佢賣命之類
班港漂新黎香港無人無物
慢慢就跟哂港漂個班骨幹風向半洗腦錯既價值觀

我識其中d人 以前公司生意有來往
所以好肯定十二味唔止藍
仲有紅富官二代個類人係入面
亦係中聯x有好關係 發哂紫

好多留香港賣保險

巴打你同我收到嘅風一模一樣 不過你咁直接

發過豬頭

前期我都有講點解無人裝修佢地無人理

真係好易
好似我同course有個戇鳩大陸仔
成日著到好似登台咁，仲要叫自己 做Richard
英文都唔識多隻，present完全唔明佢噏乜，但佢已經搶撚咗個學位翻黎

其實營運呢啲for居港中國人嘅網上平台已經係共產黨想赤化香港、放啲支那人黎溝淡真香港人嘅一個重要手段
亦都係消滅香港人嘅step 1
大家成日講嘅對準政權
普通市民有陣時係好難喺制度內去做到
但係搵到呢啲同我地日常生活有關聯
但係又係中聯辦屬下嘅中資鋪頭
又唔係巨型黨企
已經係可以搵到嘅一個好好嘅突破點

唔怪得知同保險公司一齊搞活動

呢啲有威脅過藍絲廢老好多

驚西咩
總之養虎為患
其實輸入有質素內地生無問題
問題係俾呢d組織帶哂風向
又好似民賤聯咁俾甜頭平租房養哂成班五毛新香港人
一日不除 他日威脅我港

巴打postgrad?

最多係 友x 保x 呢兩間

甲甴平

Agger 佢地仲成日搞我地南亞人 笑我地阿三

荃灣海之戀有分店！勿去

佢地好多都去中資公司返工
香港人想統戰佢地有難度

CLS
仲以為佢地同南亞人係完全唔熟

又想呃裝修

我地同佢哋有啲生意上都有競爭

undergrad,但其實條支那賤畜應該都會係香港讀埋postgrad

無論有無生意 總之十二味後台係有錢同官背景到好勁
大把銀彈掃鋪 掃樓唔止一個個單位計
係幾層成座咁買翻黎 再不斷平租俾幫佢做嘢聽佢話既內地人 其實好恐怖 好似大陸工廠咁 食租訓公司包 無公司就咩都無 公司叫你做乜就做咩

我間公司同呢間十二味既老細有好深關係
我只可以講既係香港既餐飲(唔計小店同部份外國黎香港開外店)
9成同微信有關係 姐係同呢個十二味既老細有關係

而香港既保險業基本上都係大陸人

根本就係國安咋

一，安排活動
二，大量抹黑文宣
三，有組織嘅媒體
四，有組織咁動員係香港嘅支那人
五，監控喺香港嘅支那人

恭喜樓主挖到大坑

咁唔鐘意香港咪躝囉

幾年前在澳門已經成功咗
令土生土長變成少數

Exactly 明明香港人 啡黃白黑都可以

啲殘體字

屌 咁撚多分店 但未聽過呢間嘢

中國人開 味精垃圾

wow，咁十二味咪即係支那安插係香港嘅國安？

意x x樂

同其他國企央企一樣有政治任務，一吹雞就做嘢，尤其選舉。

依家嚟香港讀u嘅支那生一年多過一年

我意思係，十二味個老細就係國安頭目

當係啦 總之後台好大
唔似其他中資咁開宗明義
一直無出聲 但默默養緊堆新香港人
發動好多對家文宣呀網路五毛 加大共青團來港等

冇錯
香港人唔係用膚色或者宗教信仰去定義
而係用價值觀

大量跟蹤手足嗰啲，咁佢真係要幾多人有幾多人

畀啲錢啲支那學生，佢哋就會做

得返 5 日, 仲欠 11,428 呀屌...快撚啲簽...

asD

集中營
班人又為咗可以攞佢公司嘅簽證所以咩都聽晒佢話
原來係我低估咗佢
好撚邪惡

收到風好多人今年唔落香港讀書，話怕亂

即係啲餐廳係佢嘅微信網上平台度落廣告？

可能佢哋個集團有個黨委書記都唔出奇

屌
學校嗰邊真係大把料比佢哋攞

真係大鑊過我預期好多
好撚驚
唔該大家check住我會唔會好耐冇上水

呢個我都有懷疑過
會唔會係佢地不斷引入洗左腦既共青來港
跟手足 年輕人失蹤自殺 都好有可能係有份
政治任務有分明暗
佢地正好負責暗個範
搞左咁耐而家先有人開post講

要諗下對策 至少要文宣第一步廣傳咪撚再食先

今年同出年應該少啲喇

我以前返一間公司，個支那同事都默認咗係國安，因爲畀我問到口質質

大學啲支那學生，好多要寫regular reports畀國安

呢啲一早知，只係surprised國安頭目係餐廳老闆呢種角色扮演

「當自己係真香港人」

冇錯
國安都需要一個職業黎掩蓋身份
呢啲國安企業就係用嚟比佢哋有個職務
又唔洗真係做嘢
可以有時間有組織執行秘密任務
尤其係佢仲要有好多宿舍比佢哋住
入邊一定擺咗好多機密文件譬如話手足嘅資料

個支那同事係國安？

正一食屎狗
新亞反共架 小粉紅咪撚讀

我以前做media，我覺得佢係，我不停質問佢，佢口質質答唔到

之後畀啲左膠同事屌我歧視

亞洲xx集團？係藍定直頭紅？

我覺得國安數量應該多過我地想像

我朋友住村屋，呢幾日深夜都有幾個男人係屋企外面徘徊，成三個鐘

Again我唔開post講，講完大家都係唔會信我

佢已經準備搬屋

紅

來港讀書學生要去中聯辦做報到手續，想招幾多國安都得啦，有曬 contact

屌你老母推！！！

推推推推推

唔係 但有關係
你要係中國做到商人 點都要幫國家做野
而且佢地好樂意 特別係呢個老細
好撚臭串 見到佢好多次 成日睇唔起人
但一轉面就成隻死狗咁

tui

唔係 而係微信上有GROUP 互相交流
一開始咪生意上幫助下 慢慢 大家都知咩事架啦

無窮無盡
年年都有新血

原來咁大型

內地生聯誼會有各種活動，確保同學到港之後一樣能夠感受黨的關懷

同埋任何一間U既CSSA都一定係under中聯辦

勁難食，仲好污糟

其實暗啞底，好多人都知就出事

但爆完又點？

第一，啲人唔會信 ( 可起我底，有關我朋友畀支那監禁幾個月一事 )

第二，開咗記者會又點？認真，有人幫到佢哋咩？其實無，開完，佢唔整死你，但整你屋企人

可以留低一句5毛歸結我，但其實有無人明嗰種無助

講起就講下
其實最易比大陸狗入侵既位係大學
其實入境果邊對中國公司招人黎香港係好嚴好嚴 好撚嚴
如果想用開公司換香港血基本係沒可能

但相反只要讀到香港既大學 再入紅低公司 就好易可以留係香港7年
好多紅低公司專請係香港讀大學既大陸狗

微信一倨GROUP大約1000人
有3-5個呢D GROUP

CSSA

大公報啲高層，廣東話都唔識講

微信群組上限500人

IANG 大法最容易
讀一年書然後留香港
滿七年就做永久居民

真係好難食，除咗辣味冇晒其他味
係真係班生番先鍾意食

我講得我間公司同12味個老闆好熟 我間野都唔方好得去邊
只可以話 黎香港既人既大陸狗唔一定全部都紅
紅同黃既比例係8比2啦

但我覺得最大獲既唔係紅同黃 係文化差異 先係最撚難頂

I got that feeling bro

Shell company又點話

我唔知只得500 我只係見過D GROUP 最多見過XXXXX 5群

係
同生活習慣呢啲都勁大分別

都唔易 再講就會自爆
只可以話大學係最撚大獲既位
只要係香港搵到書讀 之後再成為係香港搵到公司請佢
基本上香港身分證就一定有

係佢屋企門口徘徊嗰幾個似黑警，因爲幾個都係黑衣，仲揸車停係一邊

國安嗰啲，如果佢岀動到支那學生，呢啲先最難睇

講緊呢D群入邊既 絕大多數都係老細 經理級既人
2打6係入唔到去

漂你老母咩 漂翻支那唔好？

甴近平

BOYCOTT

唔怪得知近幾年開多咗咁多postgrad學位

以為chef le mon開

呢啲蝗蟲極危險

裝修

即係點

根本就係中共嘅政治力量動員打手，呢 D 外國勢力永遠先發制人話你係外國勢力先。

全部都係香港嘅癌細胞，將中央嘅定調推出去。所以三人成虎好多野都呃到人流傳。

22 萬 “買音響” 曾經係連登傳咗幾耐 （果條打手家下努力出 Post 洗底，我見到真係覺得好撚搞笑）就知中共已經滲透埋入黎。

對付呢 D 要學佢一樣走暗路千奇唔好光明正大，佢哋有好嚴格嘅系統 WeChat 群中共幫手監控。

痴線 越刮越多

港咩撚野漂?大陸狗就大陸狗啦
手足記得認得佢地

紅到加拿大

港漂正垃圾

推到執笠

一早話咗港漂應該係最首要打擊對象

蝗渣，上返去吸WARS啦

場仗正式開始打了

叫佢地收皮，拎咗香港身份證唔代表變咗香港人
思想仲係支那人

推罷食十二味

open rice 見

想要正宗咪返去永久定居羅

咪撚用，就算用都要括住、加「所謂」在前

廚師一定批唔到working visa, 實係黑工

係我哋醒覺得太遲
對家一早開始咗

張身分證根本係偷來嘅⋯

聽都未聽過呢間嘢

所以就話，搞咩美心呢，大把大把紅色資本冇傷過

冇錯
中資>>>>>>>>>藍店

好post！！
以前成日睇新聞都見到呢個集體，賣廣告吹奏自己幾好食
運動早期都有連仔提過呢個老闆藍到紅，不過大家焦點去咗美心同吉野家

呢堆所謂港漂先係真正毒瘤
靠紅色資本喺香港創業，賺香港人錢
建立勢力後運用影響力唱衰打壓香港人

工作關係識唔少所謂港漂
呢班人根本融入唔到香港
因為價值觀完全唔同
只係當香港係搵錢地方
仲日日鬧暴徒
真係神憎鬼厭
偏偏好多中資會請佢地
留夠7年就做腥港人
票投保皇黨
根本係一條龍服務

當然唔係，28歲洗幾千萬係香港搞飲食？

Gradually, I began to hate them

- Adolf Hitler

趕絕呢班人啦屌

好賤
置頂裝修

搞美心吉野家真是錯重點,這類最邪惡

仲衰過美心

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

我要雙普選！

冇錯
成個公司由高層到樓面都係紅底

認住

可以係【新香港人】

無食過，但已經上左和你eat上罷食清單。
而家仲多人食？

殖民者侵略者是也

十二味同埋功夫點心有咩關係？

仲藍撚過美心360

千辛萬做做港漂, 黎到都係做緊大陸野
dllm

全面抵制 咪撚再食支那垃圾

啱啱開咗新分店添

戇鳩先食

交流融合即係將香港變成大陸
呢班港漂只會用微信，講普通話
講到咁好聽？卻連廣東話都唔肯學
賺香港人錢咁多年，卻日日喺公眾號抹黑香港年輕人
真係賤到冇人有

罷食十二味

太猖狂啦

中聯辦一直有做野

呢間咁鬼易認，全部都十二味，唔會唔認得掛。
放上FB share下先。

推啦

e d 仲仆街過美心
頭號制裁對像

呢啲港漂組織全部都係共產黨間諜
微博日日軟性宣傳

所以點解要驅逐共黨光復香港就係咁解，唔驅逐/裝修佢哋即使有普選佢哋都可以假扮香港人發揮影響力

仆街過美心 +1

其實我噤多年, 一路都諗, 每日150人, 究竟入面有幾多個係帶住任務黎香港?
有幾多個係講到明要佢投票俾少數派先批證黎香港?

推俾多啲人知

推到佢卜街

不如自己煮，好多食辣既店紅到黑

無咁複雜，之前我都有講，落香港讀書、做野既大陸人，中聯辦係有曬contact，想叫邊個做任務都得。呢堆人唔係大家日日提住既150人裡面

呢個唔推唔得

殺傷力比每日150個更強

師兄心水清

仲有佢地屋企人仲係大陸, 依班黎左香港O既人只可以就犯

Good post
裝修同抵制依d紅店重要過搞藍店

入左藍店名單未

正解

呢類真係拆得啦

想食真正川菜去四川、重慶好過
出面嘅唔正宗, 而且都係地溝油

裝修Ready？

126就開始啦

裝修師全面進場

好彩冇食

推
藍店食屎啦

呢啲舖都係佢哋啲來港人士幫襯 口味都唔同

cap晒入面d人d名出嚟觀摩吓睇下有冇多d 餐廳/藍店 搵到出嚟
敵人咁鍾意滲透 我地都要反滲透
e.g. babycondom, discut hk果d
入去收風!!!

諜報組織,
開餐廳只係最簡單嘅掩飾

推呀

記得回報去d wolipay 果d

漂你老母

是在下
生意由大陸人頂住，一入去冇個香港人
616可唔可以快執同十二味crossover 間舖，費時整臭自己個朵

Btw 港漂圈收錢落廣告個價都好撚貴

有得落廣告？
可以抵制埋佢d廣告客戶

關注

紅店必須罷

佢qualified 嘅資格高過好多藍店

必須裝修

推到佢仆街

唔該直頭戒晒D非潮式非廣東既菜式佢啦，大腥那人黎香港就係咩都唔識賣呢D鄉下野，俾返佢地D支農人食，你有咩理由降格去食D粗野?

要食唔係港式，好地地食意法英美日菜就算啦!香港人自己既菜式明明好地地，係要食大量花椒辣椒加湯浸既菜式做咩?就只係多左一浸麻同辣架咋，頂盡你咪食埋上海野，北京菜都唔好食啊!

721 831

Push 睇得個d都係深紅大陸人

紅磡有兩間

紅磡好多港漂，畢業之後留港工作佢地多數會搬去紅磡

全部都係中資 做大陸人生意
Not fucking care

部分地區有
但要list去連鎖店俾全部人知
十二味係支蛆紅店

冇錯
連鎖店威力勁好多

哎呀，抵制唔到

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

至少pay 同 eat 都已經將佢歸納做藍鋪

已經入晒佢哋群組又點話

local客唔多，多數又係d港漂去食

616打邊爐是咪同12味有關?

經過咁多討論我覺得而家個重點唔係淨係罷食
係要搵到佢背後呢個利益集團同中聯辦嘅關係

好似十二味老闆本身有投資616
但係已經割咗蓆

thx，因為616一路都好多人話係黃店，我都幫襯過好多次

學好廣東話，寫好繁體字，先叫自己做香港人啦

我隔離果棟...

嘩屌根本就係中共侵略體制既一部份

老闆上過蘋果澄清 信不信由你

推
呢D一定要搞鳩佢

中資優先

人渣

推佢老味，成班垃圾！

和你pay

黑店，但不嬲唔食川菜，罷唔到

推 落apps

下一間養心殿

616同佢係同group?

幫推

唔係呀屌你
自己down黎用啦

老老實實
十二味直頭係要大規模裝修

未睇呢個post之前唔知有呢間嘢

腥港人開嘅垃圾集團
Btw巴打資料好充足

呢啲資訊好應該好好傳遞

求出文宣
唔單淨係呢間鋪頭呢個集團
更加係呢班蝗種對抗黃絲、務求香港赤化嘅方式

Pushhhhhh 之前仲幫襯咗幾次

食過一次，一般般，唔會去第二次

佢哋之後仲會用150 quota 帶埋蝗父蝗母黎殖民

就係咁簡單

港漂同雙非，根本係香港兩大毒瘤
請手足多d 針對
唔好再大中華膠幻想咩支那人係手足

食都冇食過

唔撚識呢間嘢

直情係無窮無盡咁

裝修師！

暗中一直打緊而家面果浸估計只係皮毛

死前反擊係最狠毒
呢D時候小心為上

呢個post推咗成日都係得幾百個like
啲打手特登令佢推唔起？

唔知點解會咁
會唔會擺去tg channel好啲

支那豬圈

滯港支那人